[假波]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1021]

踢到咁既樣，贏左波都唔覺得開心

bruno買黎齋射penalty都抵買啦

49000係咪好開心?

成班柒頭踢到咁可以黑到3分番黎

補到嬴為止

so 狗又吊命
木狗: 贏到波 唔洗買人啦

白禮頓痛失三分

得啦知你勁啦

今晚白禮頓班人真係訓唔到

預備好多人會爆閘 手足頂住

唔駛理班傻閪